有無人放唔低工作同屋企人

因為兩老無bno
而我本身工作轉職完全無前景
我得hd grad
諗住搵多幾年錢先走
但走左又放唔低兩老

又唔想等入集中營 依家十五十六唔知點好

BNO 有無得轉名？
Free 返個quota 比有需要人仕

連登仔：你想要自由定遲早都會死既老豆老母？

你同英國講
唔走唔代表無需要

你唔走米free 返個quota 出嚟囉

想問下4年後先走會唔會太遲

英國有限幾多人去？

想知怕到時無左呢個offer

唔知架
但你唔去咪同人哋單聲囉
方便人哋計數

住夠六年可否申請兩老去

唔去都要同人單聲

同問